《惡攪米奇系列》希望大家可以俾D意見！

<Mickey and his Underwear>

<Mickey and the Unhappy Girl>

<Mickey ,Monday to Sunday>

<Mickey and his Wedding>

<Mickey and his Family>

<Mickey and the industrial Accident >

<Mickey and his dinner>

大家最鐘意邊張呢！

About me:
下流編劇一名，剛開始學習繪畫，喜歡既朋友可以Follow同Like我既FB page同ig
IG:
FB Page:黑澤明步 Akiho Kurosawa

點解叫黑澤明步

黑澤明＋吉澤明步 :p

可摸以畫羅生門
個強盜係維尼